
# Super Enalotto Simulator

## Simulatore di super enalotto

### parser.py
e' lo scraping da linea di comando che permette di aggiornare
il database con le estrazioni del superenalotto

### db.sqlite3 
il db sqlite che contiene le estrazioni

### simulatore
l'app django (versione 1.6) da visualizzare


## APP richieste 
INSTALLED_APPS = (
    .....
    'bootstrap3',
    'simulatore',
)


